ig dead

死左ser

屌 load唔到feed

原來唔係得我一個

我以為得我一個有問題...

嚇死 以為係我部機問題

阻住我食女

FB都係

lod唔到

仲以為個wifi壞左

垃圾朱西百格

我用到

令我無得stalk人好辛苦

即刻上嚟睇下係咪大家都死咗機

以為自己個wifi虧左

Load唔撚到啊 撞正我打飛機時間

Good唔係得我一個姐係唔係電話問題
Fb都dead

Fb無事喎

十年唔上 一上就load唔撚到

咦fb好番

我比圖你

屌 阻住我睇女女

冇死右ser?

應該兩個死晒